外國人 居然識唱晒成隻榮光

支持

Señor, me gustas tú

(西班牙文: 先生，我喜歡你)